人仔台今日快撚左咁多

平時好似食左屎咁 睇圖都難
今日睇fb睇片唔洗load
有無人係咁 利申98蚊plan

仲用緊當年 68 蚊 plan限速 3xx kb/s , 依加可以 快到變 24MB

我仲懷疑佢係咪升咗plan

幾日前已經係